吉林省副公安廳長賀電出版《平安經》

《平安經》為中國吉林省公安廳黨委副書記、常務副廳長賀電所著之書。該書標稱由人民出版社及群眾出版社聯合出版，

吉林省公安廳常務副廳長賀電出版一本名為《平安經》的書，當局正式介入調查。（網上圖片）

經卷內容：

評論者張詠形容該書為「中期傳世的經類大作力作，是歷代和當代僅見的首部平安經書」，內容「字字珠璣，句句精妙；滌蕩靈魂，惺惜共鳴；濃縮理念，參悟極深」「官員閱讀此書，領悟初心使命。學者閱讀此書，頓悟平安哲理。商賈閱讀此書，企業平安無虞。民眾閱讀此書，安享世間太平」。

2020年6月7日，中共吉林省委政法委員會，省委宣傳部，省文聯，團省委，長春日報社等單位還共同主辦了《平安經》的朗誦活動研討會。

中國痴撚左線啊

共產黨本身就係一個邪教組織

屌賀電原來係人名

省應急管理廳、省人民政府新聞辦則多次宣傳、吹捧《平安經》

據中國傳媒報道，吉林省官方曾以多個途徑吹捧《平安經》。今年4月9日，吉林省應急管理廳通過官方微信公眾號分享書籍出版消息，評價該書「值得一讀」。

5月9日，吉林省應急管理廳再度通過官方微信公眾號，發佈作者為張詠的一篇〈拜讀《平安經》感言〉，內文寫到：「從他的新作《平安經》中，令人感知到一位學者深邃的靈魂和寬廣的情懷。」

據吉林省應急管理廳在官方微信公眾號的介紹，賀電是法學博士、書法文獻學博士、教授、博士研究生導師，同時是一級警監、享受國務院特殊津貼專家。

吉林省人民政府新聞辦公室則在官方網站上，介紹《平安經》是「以經為載體，以歌訣、歌文形式撰寫的平安頌歌」。介紹提到，賀電曾在「公益朗誦活動研討會」上分享創作初衷及心得，與會學者、詩人暢談讀後感後，一同誦讀《平安經》。

原文：《晚報：吉林省公安副廳長出版《平安經》引發輿論質疑，省委宣佈展開調查》
© 端傳媒 Initium Media 版權所有 翻印必究

《平安經》全書僅不斷重複「（...）平安」格式句子

根據網上轉載的書本內容，《平安經》分成多個篇章，但各篇只由不斷重複的「（...）平安」格式句子組成。在《人類眾生平安》一篇，「各性別平安」一節的內容為「男性平安，女性平安」，而「各年齡平安」一節的內容則為「初生平安，滿月平安，百天平安，1歲平安，2歲平安，3歲平安......」。

在另一個題為《國家地區平安》的篇章，賀電寫道：「中華人民共和國平安，阿富汗平安，阿拉伯聯合酋長國平安，阿曼平安，阿塞拜疆平安（...）埃及平安，埃塞俄比亞平安，安哥拉平安......」

在《中國各界平安》的篇章，有「中國公眾場所平安」部份，其下包括「中華機場平安」、「中華火車站平安」、「中華港口平安」等章節。

原文：《晚報：吉林省公安副廳長出版《平安經》引發輿論質疑，省委宣佈展開調查》
© 端傳媒 Initium Media 版權所有 翻印必究

以為係發來賀電

笑撚到我 發生咩事

啲經文咁撚戇鳩，乜撚野弱智經嚟

冇習近平平安

冇就可以

一隻綿羊，兩隻綿羊，三隻綿羊。。。

係咪stone撚左

我睇緊D乜撚野?

佢地痴撚左線呀

由頭到尾睇左兩次
都唔明發生緊咩事

真係睇到我懷疑人生 想放棄治療 再報復社會

大陸零舍多鳩名

睇左本經？

重點錯左

睇左段新聞同兩張圖
本經唔知做麥鳩就緊啦
段新聞好似係讚緊佢但又話介入調查

好笑到仆街

好似係本身吹奏本經
之後輿論太大 搞到大陸方面唔認 然後仲話要調查件事